深呼吸

呼~

以前係高登你會入黎同我傾偈
講起都5、6年前了

哀傷的時候 閉上眼聽自己的呼吸聲

佢消失咗好耐

覆得真快

太得閒

點解唔搵返佢

本來就唔識
係靠高登傾偈

淡淡交會過 各不留下印

但果時同佢其實都幾friend

喺記憶中回味算吓啦 可能就算宜家搵返嗰個人 都冇個陣既feel

吸你老

可能啦

吸我dick

我dick心只為他而軟

深呼吸

人蔘難測

菜可以無心

法師都可以